# YohohoTestGame



## Задача

Сделать простую «игру» с системой стэка и генератором объектов

## Требуется

·	Проект должен быть сделан в Unity 2021.3
·	Реализовать фичу - управление персонажа через джойстик на сенсорном экране
·	Реализовать фичи – стэк объектов у персонажа, подбор объектов в стэк, сброс объектов из стэка
·	Реализовать фичу – генератор объектов для стэка (каждые N секунд генерируется объект)
·	Можно использовать любые ассеты для ускорения реализации задания 
·	Реализация на основе ECS - LeoECS или LeoECS-Lite
